 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    2
                    Comentarios
                


Belo Horizonte, la tercera mayor ciudad brasileña, vivió una nueva jornada de protestas y enfrentamientos entre manifestantes y policías, cerca del estadio donde Brasil venció 2 a 1 a Uruguay para clasificar a la final de la Copa de Confederaciones este miércoles.
Los incidentes se desataron tras una marcha pacífica de unas 50 mil personas por diversos reclamos, cuando un grupo de manifestantes avanzó sobre una barrera policial que impedía que la protesta llegara al estadio de Mineirao.
La policía tiró gases lacrimógenos sobre algunos centenares de manifestantes, que respondieron lanzando piedras y cócteles molotov y atacando comercios cerrados.
La violencia dejó comercios y automóviles incendiados, 24 detenidos y al menos dos hospitalizados, uno en estado grave luego de caer de un viaducto.
Este miércoles también hubo marchas menores en Brasilia, Recife, Sao Paulo y otras ciudades brasileñas, sin grandes incidentes reportados hasta el momento.
El Senado brasileño aprobó este miércoles un proyecto de ley que endurece las penas contra los actos de corrupción. La iniciativa pasará a la Cámara de Diputados.
La corrupción, la mala calidad de servicios públicos y los gastos millonarios en el Mundial 2014 son reclamos constantes de las manifestaciones que se han propagado por Brasil este mes, que llevaron al gobierno y al Congreso a anunciar reformas.
          se há dinheiro para futebol também deveria ter dinheiro para educação e saúde . Povo Brasilero sai às ruas e dilma escuta . Cá em Chile governo é surdo e não escuta o clamor popular . educação é um rderecho
                     



            
                                lectorJun, 26
            
           Haya tienen educación gratis y presidenta de verdad que escucha la gente
                     

		


               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Le digo al rector que no confunda las cosas; una es autonomía universitaria y otra es pretender que la universidad sea santuario de delincuentes”
